主題公園搵工

有無巴絲做緊 分享下而家個市點

係咪而家停哂咩人都唔請?

因為想入行做主題公園
如果係mt /gt 有無人可分享多d
海洋公園/迪士尼都可

今年迪士尼gt 淨係開engineering 位

話左堅春爽係習係直屬
先會玩得咁寸
擺明授意

我都見到

唉 文科仔無望

我都想做
我去親邊都會看動物
但我無相關cert係咪無機會做到

想掂動物仲有嘉道理農場

主力照顧邊隻動物?
定ALL都要照顧?

以前個個星期請人...
最近冇錢等執粒

迪士尼Professional intern係咪都唔請

冇客..要開源節流....
不過起緊城堡, 工程要人........

啱啱報咗不過好多公司都放npl應該intern都唔多請了

interns 應該冇機, 因為trains完你就走..對公司有成本...now冇客...有機會cut post....

唔係有開post咩？我舊年去in，有Offer，不過最後冇做到

今年fg都唔知點入行好

今年係 每日 0 客....你係管理層....你會點? NPL/AL 係而家員工都生效梗.....

今年有機會同下年fg一齊招

Graduate Engineer Program 2020
呢個應該會請人

Disney NPL緊？
之前果排好似係唔洗番 但有糧出

慘在我讀tourism..

未....但有plan姐....management未決定

AL run 緊

好想快d轉行
希望下年可以恢復番請人